On mitto korda jubba Lamedi Liso om poiaga Kohto ette kutsutut ja temma ei tulle ja lubband wimati Wahhimehhe wasto sedda kis weel temma jerrele tullep kaigaga woi noaga mahha pista,tenna lekkitate jelle jerrele,ei tulle ja leks siis issi kohtomehet ja wahhimehhe paeltega jerrele sedda kangakalja siddudes moisa tua.
Ja kissiti temma kaest mis julgussega tema omma poig Enn mis karjaseks minnewal kaewade Talwel erra neljand ja ilma sergiga allasti kerjamest ja wargamest moisa woeti,et ta omma leiba saab,kaetut ja maksud makstut saab,senni kui ta kolm woi nelli aastat wannemaks jaeb ja oigel meelt pehhe saab.Mois olleks temmaga rahhul ollema agga Emma tedda erra rikub ja pahha oppetussed annab sest et se Emma issi kerjaja on ja wargussed seal jures sündiwat,Aido ja Poldu kiskub.Se pois on minnewal Sui ennammessti sest et se aida penra katkumest temmal raske olli erra joksnut,mud kui talwe nelja aega temma wagga seissis kui merri lahti sai siis omma tee laeks.Emma tedda weggise erra wiis,omma wana ametit jelle peal akkap,kus jubba soerekulla Reino aejat sel ajal kadduwat.moistetut
Et Liis omma ebbematta toutosse eest kaikaga ja noaga pista,saab 10 opi Witso ja on tal ni kaua aiga antut et moiss nende wasstallesset Innimessedaga teggemest ei tahha olla,ned maksut erra maksab,ja kui iks wargus liati Moisas sinnip,otse temma peal aetakse sest et temma kussagil tenimest polle ja nelja perrast wargussel peale minnama.
